Netflix套chilling adventures of Sabrina係咪笑鳩啲女權閪

主角啲on9嘢多到數唔哂
自把自為復活阿哥搞到一鑊泡
溫唔切書要靠出cheat先贏問答環節
條on9TB仲好笑
入校隊要靠人唸咒語先入到波
想入男更衣室換衫又要唔俾人望

套嘢好明顯係笑鳩女權閪兩大原罪
1. 樣樣嘢都圍住佢轉得佢好哂，食幾家茶禮
2. 佔了便宜還賣乖

尊重女權人士.

sabrina好靚

Tb下面係8==D定{(o)}